其實我真係唔想知你同你女朋友啲嘢

可唔可以唔好再同我講？

屌我岩岩應完

點解佢要同你講？

笑撚到呼氣吸氣

我點撚知 失戀無啦啦打黎同我講
岩岩又同我講佢條女unblock佢佢好開心
關我咩事...

Loop到停唔到

教你
佢每次搵你 你都用「....」覆佢

如果係講電話，就「嗯嗯嗯」

傾電話唔work

ok 多謝你

嗯嗯嗯係冇用
佢會繼續自己講自己
最好要係佢講啲慘情嘢嗰時hea佢
係咩？哈哈！咁好？

咁又仆街得太出面
由佢係電話繼續講，一路嗯一路做自己野

佢講慘嘢嗰陣會係咁逼人講佢想聽嘅嘢
係咁講條女咁咁咁佢係咪仲有機

最慘佢會一路問你意見
屌我又唔係佢 我撚知你條女諗咩

佢仲要話自己係系草 我屌佢老母

所以唔好答佢
除左「嗯」，就係「我唔知呀」
要令佢覺得係你身上得唔到想要既關注同回應

靚仔？

係草？

我都係佢想聽咩我就答咩咁

甘草